中意人果陣有冇模仿過佢？

我先，會模仿左佢既口頭蟬
佢中意睇既戲同漫畫我都會跟住睇
連番工都會想似佢咁捱得，想同佢同一lv
等自己中意雖然冇咩機，但會想提升到自己

ps.中意個冇咩機既人真苦

有 模仿到抑鬱都吸埋

點解呀？咁大獲

辛苦呀，收皮囉btw, don’t complain dont neg,
Quit it, ok?

你的姿態 你的青睞 我存在在你的存在

好想俾女女咁樣崇拜

sorry 我都想隨時收，但仲等緊
不知不覺越黎越似佢

中意緊果個對象打機幾勁，小妹一邊崇拜 ，仲玩埋佢玩緊既game 巴打可以試下

以前試過
當時仲要有女朋友
好幸福

模仿佢俾人屌

絲打中意ff?咁佢知唔知你中意佢呀？

諗起量子糾纏

個隻五毛嚟

你俾左邊個屌

吸引力法則

請不要灰心 你也會有人妒忌

我有次發現有個同事成日講我個口頭禪
不過佢係唔中意我嘅，但我就中意佢

點解冇人欣賞我打機勁

因為你玩wow呢啲垃圾game啊，柒頭

乜鬼?
放心, 我冇事.

模仿對像而家好得7788, 所以我會模仿而家既佢

佛洛伊特（Floyd, K.）和亞伯特（Erbert, L. A.），2003 年在《社會心理學期刊》（The Journal of Social Psychology）發表的論文，就暗示了這個方法。研究指出，如果喜歡一個人，人們通常會下意識的模仿對方的動作，會不自覺的擺出跟對方相同的姿勢。

反過來說，如果想討人喜歡，只要擺出和對方一樣的姿勢、做出相同的動作就可以了。只要仔細觀察，盡可能的模仿對方。同時，採取肯定對方的態度，他對你的印象跟好感就會提升。

唔係啦
我只係為左理解佢,然後醫佢
不過真係搞到自己都有抑鬱

有，我應承過自己唔會食煙，但係到佢離開咗我，我選擇食返同佢同一個牌子嘅煙買返一個同樣牌子嘅火機，只係為咗可以喺食煙嘅時候聞番嗰陣喺佢身上散發出嘅煙味，每食一次佢就好似係我隔離咁樣

好偉大呀你 但自己都要take care

好似都幾多人咁做，希望你快d放低到佢
我都中意模仿果陣，幻想佢係我隔黎，然後再諗如果係佢會點做之類

互相照顧炸
我變左同佢一樣, 所以我有事時佢亦知道點樣救返我

我簡單因為你鍾意佢，所以你先會想學習佢嘅嘢同佢有相似嘅地方同佢同步有共同話題，咁你見到對方進步你都想進步㗎係咪先？
當然如果對方係抑鬱落定唔開心然後你吸埋入去嘅話呢樣嘢真係唔好學
不過呢樣嘢好難避免嘅，因為你應該做一個清晰頭腦嘅角色係佢唔開心嗰陣安慰佢，但係如果你都學埋佢一齊唔開心嘅話兩個唔開心嘅人喺埋一齊負能量太多

你唔記得禁回佢 有煙 不過你講d野好岩 唔好學埋對方d負面果邊 但我試過聽佢講d負面野果陣都忍唔住會代入哂個角色 果陣係幾sad之類如果係我既話我有試下安慰佢既 如果點點處置可能好d

互相依靠關係 幾好

禁回佢？

喺佢身上搵到理想中嘅自己，想好似佢咁為自己嘅興趣廢寢忘食不過中意嘅成份係崇拜多過愛情

「㩒」㩒個回覆掣

係呀 same with u 我成份係仰慕較多
想好似佢咁

點解你自己唔撳

咁咪好囉羨慕都算係開心嘅事好過妒忌

因為見你果大段野似係回緊佢

然後你就唔夠膽唔撳不推文回覆？

我亂黎 撳番 驚遮到重要po

我其實都係唔明撳同唔撳你點樣揀，然後今日有咩重要post？

其實撳慣左唔推 咁你中意人果陣會唔會模仿人呀？

會

會
當佢不停喺度拗痕同埋出自己塊面(皮膚問題)跟住我就會學佢
跟住佢就會搞笑咁樣一巴冚落嚟(純粹細細力 我m)叫我唔好再扮佢

佢唔哭佢扮堅強

好甜 佢好搞笑咁 你m咁佢s?

佢話佢都係m

潛意識想同佢同一步伐

咁你有冇真係有d野跟住佢做？喜好 態度 行為之類

快d你變S 搞到佢都變埋 閃死 不過皮膚問題真係好難忍 會唔會佢痕果陣你睇完都覺得痕呀？

哇進取!

他無講我都會講

我唔會覺得痕
不過其實我有叫佢唔好再拗如果唔係罰佢
但係佢唔聽

成日講咸濕嘢

你諗住點罰？ 哇 俾女仔踩 睇黎m

太閃唔講保護大家包括你

我都係m好想俾李澤言罰

佢著西裝同埋風衣嗰陣好有型

你又識既

因為好多m都覺得佢係霸道總裁攻宣傳之下就會認識

佢係眾多宅女既理想型 巴打你可以模仿下

留名學嘢

樓主瞓末？

變色龍效應 正常
仲有種講法話係心理補償機制
因為你見唔到嗰個人
所以潛意識要扮佢去感受到一種陪伴感

利申：日日text text到連emoji我都會學 🤔
出街見到佢 唔會知我扮梗
但私底下我多咗反白眼同冷笑
同埋開始收埋自己 對方問少少先講

訓左

真, 口頭蟬

貼圖同emoji我都會 有時仲學埋佢唔理人/摺
學到野了 原來係不自覺咁整個陪伴感出黎

學佢睇波 學佢睇連登
學佢睇Netflix 用Spotify
跟返佢d飲食習慣
最後發現原來佢d習慣 係學另一條女

你係絲？ 咁真係好sad 你中意左佢幾耐 暗戀定咩

絲啊
佢係我ex

你果陣有冇試下同佢培養多d新既習慣呀？我發覺拍拖真係要保持住自己風格 先唔會跟哂另一半好易越黎越似

有掛
佢以前好多嘢都唔食或者未食過
我有帶佢周圍飲飲食食咁
希望第時佢見到d餸或者舖頭會諗起我

除非佢後尾又帶咗其他女仔去食

有咩好扮 如果你追到佢要扮一世

除非玩完就散
想像唔到要扮一世會點

唔係扮 而係不自覺模仿左 自己覺得拉近左距離 追到就唔會扮la 已經係身邊